【突發】朗業街安樂路麗新元朗中心已封，好多防暴

去朗屏唔好經此路

各位手足
萬事小心

五點都未夠就推進
趕市民走

睇黎想入黑前做野